唔該唔好叫其他國家嘅民主鬥士做狗

其實加泰支持過香港人

今日香港人為自身利益，而選擇唔公開支持佢哋，我能理解

但唔該唔好叫其他國家嘅民主鬥士做狗

呢個係同理心問題

已起嗰位樓主底，似全職分化撚

啱, 就算唔公開支持, 都唔可以落井下石

今晚灣仔有活動

睇到好灰 我都幾sure支那人係叫我哋做狗

但我覺得唔去係好
激嬲歐盟

我覺得無咩所謂其實
人哋真係覺得你有用，有利可圖，先唔care你去唔去個集會

當年六四, 都無一個香港人話班中國大學生係狗

都係爭取民主，
無必要踩低人地啦